一人一個發脾氣 嬲到做左啲咩

我先
2日冇瞓覺 返到屋企訓左陣
比格離屋開始裝修嘈醒
即刻起身book左間酒店
衝去瞓覺

喺連登留cm：

唔好嬲我啦

2日無訓覺仲有力去book酒店 仲要換衫出去

點解唔屌柒隔離屋

我廢

渣ga
應該係屌到隔離屋去住酒店

有次試過嬲到自己潛能爆發左 平日懶得做嘅嘢 俾人激一激 突然勁快做好

之前中學雞個陣
有個同學嬲到掟爛部電話
之後佢要用部爆曬Moon嘅電話

細個嬲到抖唔到氣
唔知點解放屁
之後咇咗啲啲屎出黎

谷到屎都噴出嚟

Del左個好好傾既朋友既contact